{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050207",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2619526?place[place_type]=GID&place[gid]=2619526&place[latitude]=37.6489221097&place[longitude]=129.0443750119&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 쏠레이빌리지펜션"
    },
    "text": "365日東海の日の出と黄金色の夕焼けで素敵な風景を楽しめます。 海の穏やかさと月明かりは感動を与えてくれます。 家族と一緒に幸せな思い出を作ってみてください。 客室内では臭い料理は禁止され、外部の場所やバーベキュー場を利用してください。 個人用火鉢及び携帯用バーナーの使用は不可であり、ペットは入室できません。 人数超過や予約人数と異なる人数で訪問する場合、強制退室措置となることがあります。 入室は15:00に可能で退室は11:00までです。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキュー炭とグリルをご利用いただけます。 幼児と児童は追加料金が発生し、幼児は最大人数の超過はできません。 客室はオーシャンビューで、無料Wi-Fiを提供しています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数に応じて料金が発生し、追加人数がいなくても追加料金が発生します。 最大人数を超過したため入室拒否された場合、払い戻しは不可であり、ペットと一緒に入室することはできません。 付帯施設利用は追加料金が発生する場合があり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理には誤差が生じる場合があり、二重予約は先に予約された件が優先されます。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 IPTVとWi-Fiを利用でき、キッチンと客室は禁煙です。 バーベキュー場と駐車場をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "日の出と夕焼けを楽しむことができるのは何時ですか？",
            "answer": "日の出は何時と黄金色の夕焼けを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どのような景色を楽しむことができますか？",
            "answer": "海の穏やかさと月明かりの美しい景色を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では臭い料理は禁止されていますが、外部の場所やバーベキュー場を利用して料理をすることができます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までとなっています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供されていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "幼児や児童の料金はかかりますか？",
            "answer": "幼児と児童は追加料金が発生します。また、幼児は最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、客室内では無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいなくても追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数に応じて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設利用は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設利用には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じる場合はありますか？",
            "answer": "予約管理には誤差が生じる場合があります。二重予約がある場合は先に予約された方が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は単独で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どの施設が利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場と駐車場をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 513
    }
}